覺唔覺連登被和理非黃絲泛民主導咗？

熱普城獨派聲音冇哂

適當時候做適當嘅野

好多小朋友

唔分化

邊個主導重要咩？
目標一致
唔分化
槍口對佢

槍口對外

你條分化撚

林卓廷講錯野
認個衰仔已經話「抵讚」「777識咁做就好」
明明講錯野認錯係基本
佢又無承諾以後唔屈鬼
又無向受害者道歉

唉法官大人我無野補充

熱普城，分化始組

抵讚嗰班真係

重要

因為冇人希望想永續爭取嘅人主導個爭取

主你老母

無可否認 今次泛民係做到野
不過我立法會都係唔會投泛民

連真普選都搞唔掂
獨派未係時候

你出番黎我地就一齊行
但係人呢？

我代表獨立派表示唔覺

唔理點選舉先算賬
打完場仗先

各自努力、不分化

勇武巴打你好

守好堅持

不分化
不割席
不篤灰

我諗ok嘅

搞咁耐原來又係熱普城爭插旗

不了巴打你好